%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{scrbook}
\usepackage[a4paper, portrait, left=2cm,%
 right=2cm,% rechter Rand komplett
 marginparsep=0.5cm,%Abstand Randnotiz zum Textkörper
 marginparwidth=3cm,%Breite der Randnotiz
 top=2.5cm, bottom=1.8cm, includefoot]{geometry}

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm} %% für das Mathezeugs
\usepackage{ mathrsfs } % schreibschrift L
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{paralist} % gibt die möglichkiet bei enumerate Listen das Symbo zu ändern
\usepackage{nicefrac} % für schöne Brüche
\usepackage{changes} % zum durchstreichen
\usepackage{pst-node}
\usepackage{float}
\usepackage{esvect} % für gute Vektorpfeile
\usepackage{thmtools} % für Liste der Theorems
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx} % textfluss um grafik
\usepackage{hyperref}
\usepackage{extarrows} %für lange PFeile
\usepackage{physics} % für Ableitunfgsbrüche
\hypersetup{
  colorlinks=false,
  allbordercolors=white
} %% setzt das Inhaltsverzeichniss richtig
\allowdisplaybreaks

\newcommand{\dreiDVec}[3]{ %
	\ensuremath{\left(\begin{array}{c} #1 \\ #2 \\ #3 \end{array}\right)} %
}
\newcommand{\zweiDVec}[2]{ %
	\ensuremath{\left(\begin{array}{c} #1 \\ #2 \end{array}\right)} %
}
\newcommand{\nDVec}[1]{ %
	\ensuremath{\left(\begin{array}{c} #1_1 \\ #1_2 \\ \vdots \\ #1_n \end{array}\right)} %
}

\renewcommand{\figureautorefname}{Abb.}
\renewcommand{\labelitemii}{$\bullet$}
\newcommand{\beginBVec}{\left(\begin{array}{c}}
\newcommand{\beginBVecL}{\left(\begin{array}{l}}
\newcommand{\stopBVec}{\end{array}\right)}
\newcommand{\dD}{\text{d}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\K}{\mathbb{K}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\norm}[1]{\Vert#1\Vert}

\newtheoremstyle{felix}{1em}{1em}{}{}{\bfseries}{\newline}{.5em}{}

\usepackage{tcolorbox}
\tcbuselibrary{theorems}
\newtcbtheorem
[auto counter,number within=chapter]{defi}{Definition}
{colback=blue!5,colframe=blue!20!black,fonttitle=
\bfseries}{def}

\newtcbtheorem
[use counter from=defi]{satz}{Satz}
{colback=blue!5,colframe=blue!25!black,fonttitle=
\bfseries}{th}

\newtcbtheorem
[use counter from=defi]{kor}{Korollar}
{colback=blue!5,colframe=blue!25!black,fonttitle=
\bfseries}{kor}

\newtcbtheorem[use counter from=defi]{bem}{Bemerkung}
{standard jigsaw,boxrule=0pt,opacityback=0, opacityframe=0,coltitle=black,fonttitle=\bfseries,parbox=false,
left*=0pt,right*=0pt% <- ergänzt
}{bem}

\newtcbtheorem[use counter from=defi]{bsp}{Beispiel}
{standard jigsaw,boxrule=0pt,opacityback=0, opacityframe=0,coltitle=black,fonttitle=\bfseries,parbox=false,
left*=0pt,right*=0pt% <- ergänzt
}{bsp}

\newtcbtheorem[use counter from=defi]{lemma}{Lemma}
{colback=blue!5,colframe=blue!25!black,fonttitle=
\bfseries}{lem}


\newcommand\mpar[1]{\marginpar {\flushleft\sffamily\small #1}}
\setlength{\marginparwidth}{3cm}

\newcommand\sV[1]{\left(\begin{array}{c}#1\end{array}\right)}
\newcommand\vecTD[1]{\left(\begin{array}{c}#1_1\\ #1_2\\#1_3\end{array}\right)}
\newcommand\vecZD[1]{\left(\begin{array}{c}#1_1\\ #1_2\\\end{array}\right)}




\title{\huge{Mitschrift Funktionalanalysis WiSe 18/19}\\ \large{gelesen von Prof. Hieber an der TU Darmstadt}}
\date{\today{}, Gießen}
\pagebreak

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents{}


\setlength{\parindent}{0em} 
\chapter*{Vorwort}
Dies ist ein im Begriff entstehendes Projekt. Daher sind vermutlich noch (einige) viel Fehler enthalten.
\input{./chapterOne/chapterOne.tex}
\input{./chapterTwo/chapterTwo.tex}
\input{./chapterThree/chapterThree.tex}
\end{document}